警隊自爆高層與黑社會合作

（手轉動）

警隊自己人大爆警隊二哥鄉黑合作內幕🐶🐶🐶

URGENT元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

全體香港市民：

1)我們是一群警隊成員，(從總警司到警員)，一直以除暴安良、服務社群為已任，因我們時刻銘記，我們是[不畏懼、不徇私]的[香港警察](警隊)。唯因CP彷如[奴隸聰]，為人無腰骨、無政治智慧、無承擔、無持守Force[1、7、8]及無保障同胞的職安健等，甚或為求退休後出路，而盲撐政府，使本應屬[政治中立]的警隊被推入政治風暴，同胞因工受傷，腹背受敵，士氣低落近況burnout。前線人員辛勤工作，還受[被起底]、無理取鬧、執勤時受襲、恆常OT等影響，實苦不堪言。而那班位居42樓的廢柴，智商之低，無不使同僚恨之入骨。他們只懂吃喝玩樂、拍片公開[撐伙記] ，或著個所謂明日之星的John Tse (CSP,PPRB)玩FB直播等，可惜所託非人，安插一個中、英均詞不達意、至怕見報、每日均穿同一套咸魚西裝上陣的CSP穩住警隊[服務為本，精益求精]的形象，高層頭腦何在?

2)維持治安，本屬警隊的首要責任，可惜上樑不正下樑歪，近日[元朗傷人案]、[黑警合作] 等，不是偶然，而是確切道明[鄉、紳、警、黑] 的關係千絲萬縷(下回再續)。絕對認同[田二少] 剛向S for S嘅John Lee發炮痛擊，及要求高層問責下台，以補警隊聲威。唯有推翻一眾42樓只懂攪公關的廢物，警隊方能重回正軌，嚴正執法，重振士氣。

3)當晚ADC游乃強特意對[白衣人]視而不見，見而不捕，主因考慮到[二哥]PK TANG自出任元朗DC，與何君堯屬結拜兄弟，為了報答黑道之恩，其定時帶手下及CSP謝振中等，出海同一班鄉紳歡樂[交換意見]，鄉紳服侍好，食、色、性應有盡有。PK而為答謝鄉紳，便推薦其做JP，鄉紳也懂[科水]，出任少訊(JPC)會長，互相關愛，何君堯就是事例，其近日也按[黑二哥]指示，先後於7月20、22日到警局送果籃收買人心。

4)有此[黑二哥]，方有囂張、無錶的光頭DVC，及堅拒道歉、講[39分鐘哦]荒論的RC曾(Act)。元朗當晚，近乎所有新界北的[伙記](eg:QRF,EU,PTU,CRM etc) 雖健在，但就被命令呆守上環、禮賓府等或被特意調走，間接制造[無警時分]，任由黑道以[保衛家園] 橫行打壓民意，最終導致40多名無辜市民受傷。

5)黑道行事後，QRF /CRM同事反來[扮工]，但就眼不見為淨，所以扮盲，當夜無拉犯、無發現有人涉[藏有攻擊性武器]或[管有物品作非法用途]或[非法集會]、無黑幫出現，...可惜一切劇本，因傳媒的偉大鏡頭，市民的雪亮眼鏡，通通失效。可見警隊一、二哥貪心怕死、玩忽職守，PPRB及高層玩女喪志、欺詐公眾知情權，致警隊175年老譽一鋪清袋，我等尚有良知的警察，實痛心疾首。

為保公眾利益，現經身為記者的第四權及立法會議員，公開要求:

1)就元朗事件導致多人受傷，特區政府免去處長、副處長（行動）、助理處長(行動)、高級警司 (行動科) 及PPRB總警司的職務，或將其停職交ICAC調查，免有人繼續欺上瞞下、與女下屬作不道德交際之風擴散。唯有快刀斬亂麻，痛定思痛，從新起步，方能挽回公眾對[香港警察]的信任。否則，只有更多真[黑警]上位。

2)CS盡快澄清為何政府是否全力支持警隊嚴正執法，重振警隊士氣?

3)我等支持成立獨立調查委員會，不應只針對警隊在12/6、16/6、21/7等行動的步署，還要追查並嚴肅跟進PK 的惡行。
主因旺角一役，坐在PHQ 冷氣房的[黑二哥]，本想下令三大應變大隊全部1)換回普通PTU軍裝及2)轉守花園道，但他其實已盡失軍心，故三大現場指揮經協商後(包括Dover)決定共同熄機，繼續驅散示威者，道路回復正常為此，這方是嚴正執法之道。[黑二哥]已盡失軍心，因應拉唔拉、應打唔打、應做唔做，永遠叫前線hold 住條checkline、等陣先、生怕東方、怕蘋果、怕...，唯獨唔怕黑道，因為佢就是集黑白兩道於一身的表表者。可想而知，[黑二哥]處事有多不擇手段，玩怱職守。若容許其升上[一哥]，甚或S for S 後果不言而喻。而其下屬也如 冷漠無情，對示威者會...?

4)政府及大眾要明白前線警是無辜的，主因高層刻意讓前線人員捱打受辱，增其積怨，及後下令出手，讓前線警對示威者復仇。所以政府高層，包括CS務請盡速介入事件，元朗一役足證相關高層極可能涉嫌干犯《公職人員行為失當罪》、濫權屬職、玩忽職守、 黑警合作等，為保公眾利益，政府務必盡速將高層免職或停職交ICAC調查，殺一警百。

5)長路漫漫，願警隊兄弟上下一心、嚴正執法，公眾認清真相，還前線人員一份尊重。

一群熱愛香港的警務人員上